**Proyecto:** JamarReportes

**Cliente: ** Muebles Jamar S.A.

**Objetivo:** Generar una solución que permita la comunicación entre las aplicaciones de Muebles Jamar S.A y Tibco Jasperserver

![Logo Technisupport](http://www.technisupport.com/wp-content/uploads/2014/04/logosm2.png)